［秒回］飲緊酒嘅你麻煩入一入

飲杯

屌你開錯台